失戀原來真係冇乜嘢

失戀原來真係冇乜嘢 之前仲開左兩個post叫春
其實只係初初唔習慣突然冇咗個人係身邊
而加自己一個 得閒課下金 買下野比自己都好開心
自己一個人既時間多嘢 諗既野多左 個人都成熟啲
希望其他失戀既巴打可以快啲放低 快啲重新開始
將來一定會有更好既出現啲

不過都好多謝妳曾經同我一齊
知你可能會睇到 記得對自己好啲

用左幾耐放低

你唔夠鐘意你姐

計埋拖拖拉拉既日子 散左差唔多4個月
最近呢幾個星期先真係睇開左 諗起佢都冇咩野

你想講我唔夠鐘意佢姐？
唔好玩啦我真係愛佢 想比好多野佢
但有啲野番唔到轉頭就要放低 再拖都冇用

分左手頭二十日 每日都難過到仆街
好辛苦 係咁諗佢點解咁捨得
佢點解可以捨得我咁唔開心
我諗佢都應該真係傷害左好多
心情完全俾佢控制住
佢覆我一句已經夠我開心一日
相反 唔覆我一日已經灰到仆街

我朋友又係4個月無事 但佢而家好想佢ex死

我都係 頭果幾日做咩都冇心情 一起身就掛住佢
其實只係唔習慣突然冇左個熟悉既人係身邊
同埋擔心之後冇左佢既日子點算

我又唔會既 我都想佢開心 佢照顧好自己就得

慢慢就會慣咗同埋多咗時間
雖然一個人係on99咁

我同初戀散左拖左成年都放唔低
可能人大左 睇野睇開左 知道有啲野冇得勉強先放低到
同埋仲有屋企人同朋友 點都唔會一個人既

你幾大

其實真係 身邊仲有好多野值得花時間落去

今年20

自從散左之後，已經唔敢接觸異性，就算有女仔揾我普通吹下水都好怕

至少呢一刻唔洗好咁頹先 自己一個都要生活
咁不如睇開啲 開心啲

唔洗咁掛
我就覺得要反省下自己上次拍拖既時候有啲咩做得唔好
下次拍拖既時候就唔好再做咁就得 更加珍惜下一個

我都今年20 剛失戀

冇野既bro 下個會更好 不過記得珍惜

佢一句話無feel咁耐感情就無哂 不過唔知係咪有朋友一直同我傾 好似2星期已經好好多

被分手4個月
已經番唔到轉頭了
有啲傷害係永久性
自己知就算可能番轉頭都唔係依一刻
希望佢搵到個更好嘅
anyway 希望你下條仔唔會介意你比我中出同口爆左咁多年

啱啊
一句感情淡了 冇feel
幾多年感情都可以放棄
其實好on9

講呢啲好賤 大方啲啦bro

我覺得唔會冇啦啦冇feel 一定有問題出現左

佢比我賤100倍囉想講

算啦都過左去 大家都唔屬於大家

唉算啦
追究都冇意思

啱啊
其實佢係我第一個真係覺得自己愛上了的人

追究不如增值自己

我5年

啱呀 有啲嘢都冇得勉強 番唔到轉頭就繼續向前行啦唯有

啱啊
搵緊野學

講就兇狠
邊有咁易move on 到
做到就唔使係度打緊字

我就得閒打波發洩下 番多啲工搵多啲錢比自己用
之前有錢都唔捨得用 只係捨得用係佢身上

有咩建議

我都係
成日自己唔捨得用都用係佢身上

最後嗰兩句真係好啱

唔大方咪唔大方囉

我而家諗返轉頭, 我ex都好cheap下
其他缺點唔講, 但佢連分手都冇講一句
佢已讀不回我, ig fb del哂相,
所以我知"訂", 知道咁係代表分手
雖然仲有d掛住, 但每次諗起都嬲, 真係想叫佢食屎

佢過得好唔好, 我都唔會祝福佢
但唔好的話, 我唔會笑佢

六年半
未試過時間過得咁慢

咁又係狗啲嘅 講都唔講清楚

可能我好返得咁快, 係因為我ex條件太差, 但我都鐘意佢........
分左手迫自己死心, 所以少左包容, 即刻唔係好包容到佢堆缺點, 完全唔會再諗復合, 無左我, 佢走寶!

雖然仲會掛住, 我諗都係習慣啫, 習慣就好

DKLM, 我都算大方, 都冇乜嬲佢咁做
最初我仲蠢到以為佢係咪念舊情, 唔想開口講說話hurt我, 所以分手時一句傷害我既說話都唔講, 其實冷暴力仲傷, 不過唔緊要, 唔傷我邊有咁快企得返起身

試下為自己而活
生活真係會自由快活好多
過來人留名

唔係好明點解分左一年兩年既人都仲話放唔低係咩心態
係你自己唔想放低 唔好講到話自己真係好努力好努力都放唔低
你要明白係你自己鐘意食屎 無人質你

冇錯，我個個真係好賤
係我事業最關鍵最需要人支持嘅時候離開我
而我一直以來嘅努力都係為左我地將來
講起都嬲

我睇到D相都會掛住一齊嘅時候
但唔會再諗可以一齊返囉 過左去就由佢過去

試緊
你講得好啱
唔可以為別人而活
亦唔可以將自己交比別人

屌 我愈講愈嬲
佢欠我一句對唔住呀
所以無論佢日子如何
我唔會祝福佢

我覺得冷暴力比起分手後仲話關心你咩以後都會繼續支持你更加好wor
認真

認真，講對唔住又點
你只係會更放唔低
p.s 我個ex有講sorry

係 我之前做好多野都係為左佢而以做
而加可以做番自己都幾好
反正佢要走既話你都冇得勉強 要放低既話都冇野可以阻到你
不如對自己好啲

其實我好想我ex可以長命百歲

然後百病纏身孤獨終老

利申佢分手個時講左啲(對我黎講)好撚hurt既說話
可能因為咁好返得好快而且更加鐘意一個人獨處

一星期了 繼續行屍走肉
好想佢返黎呀

其實我發現當對方對自己好好
自己係唔珍惜
反之亦然
其實依個係人性

你會發現你分手之後
每做一件事之前都唔洗顧慮佢感受
同fd打機唔洗理有無人會嬲
出去行街睇野唔洗諗佢會唔會想要
唔洗定期出街報到
唔洗盡所謂男女朋友責任
真係好撚爽 一身輕
乜都唔洗顧慮 自己開心就好

唔好咁啦巴打 搵啲嘢做等自己分吓心
如果真係好掛住人咪試吓挽唔挽回到囉

要返轉頭一早返左啦
與其後悔無對佢好過不如趁而家學識對自己好啲啦
愛人必先學識愛自己呀

當然如果你係只識得愛自己既人我建議你都係孤獨終老唔好害人啦施主

我講漏左
係佢已讀不回我, 原來我被分手左都唔知, 懞盛盛求左佢幾星期, 期間佢又回又唔回咁, 最後係我下決心, 先變成冷暴力
佢講過話唔一定要拍拖, 可以做朋友關心, 收啦

好快無事，但夜深人靜時啲孤獨感會出返黎

愛你同你愛既人你會點揀？
我諗大部份人都係揀後者

百病纏身又狠毒咗啲喎

傻啦
梗係揀愛我
我愛有撚用咩 得我愛

做朋友呢啲嘥氣啦 初初我都話同佢做返朋友
但大家曾經愛過對方 又點會做得返朋友

All in 左落去當佢係終身伴侶
一句冇feel摧毀晒
怪自己愛得太徹底

恭喜你呀
好好上路 過好自己啦！
未來生活更好！

好多人好犯賤 寧願辛苦都要揀個自己愛既

+1

其實我都仲係會咁

到底我既感覺只係好似封塵左咁, 未有人挑起就未有事.. 定康復中呢?
我會怕佢忽然POST相話有新女友

之前聖誕, 明明聖誕前無啦, 但聖誕除夕我好辛苦, 成日喊

有興趣就起我底，我有開post試過點解散，我同ex之間太難講誰對誰錯，或者感情冇對錯之分啦，不過有啲傷害真係永久性，我而家連同女仔對話嘅勇氣都冇乜

係呀最緊要有骨氣 我為左佢放低左太多尊嚴

主動啲封左所有睇到佢既野啦
我聖誕果幾日全部番工分心

享受下一個人既時間啦, 人生無幾何

睇左 感情冇話邊個啱邊個錯
第一次分手嘅時候都應該溝通下邊度出咗錯 再大家一齊去改
不過有幾多對真係做到 如果係初初我都唔會散啦

我怕後悔
我幾個朋友都係一起初, 懶狠心咁block哂whatsapp ig facebook
點知久唔久又要拎朋友部電話偷睇, 朋友唔喺身邊又要cap圖

咁樣既話你有排都放唔低啵

頭先真係講到嬲, 差少少就block鬼左佢

其實已經好返好多, 我再分下心就得, 最近公司low season所以冇乜野可以分心

絲打你幾大呀
如果你真係咁嬲佢 你都知道冇可能一齊返
咁不如真係快啲block晒佢啲嘢重新嚟過仲好啦

佢一日未block即係佢仲忍受得到
到佢真係有一日忍受唔到block左就畢業啦 一天光晒
等佢慢慢黎啦

利申本來都無咁憎ex+有contact
後來傾到越黎越憎佢頂唔順block左既時候覺得成個世界即刻靚左好多

因為佢處理分手時真係太差
我做左一輪傻婆
正式分手後我竟然係鬆左一口氣

我冇憎佢亦都冇同佢聯絡 咁樣都好 幾和平

佢block你?

我block
佢就繼續扮痴情扮情聖扮左兩年幾 屌佢老味 佢講分手先

其實一開始分手講咗返唔到轉頭 但過多幾個禮拜話同返我一齊好無 我唔知係咪因爲可憐我啦 但佢心入面係咪會有條刺 感覺上同佢好似有啲疏離 佢好似一齊返但唔再願意同我分享佢既生活

可能係佢唔習慣冇左你 早啲問清楚佢好啲啵

其實唔可能一齊番

你未睇到佢有新仔jei

除非大家都有重大改變同經歷

見到又點 佢又唔係屬於我 都唔關我事啦

人人都拍拖，唔通人人都要拍拖咩？

上一次分手頹左一個月
之後上返正常軌道生活正常返
不過好多時都有啲唔習慣
後來幾個月後知佢同左另一個一齊
崩潰左一日就完全好返哂
加油

我初戀散咗又係3,4個月先冇咁upset
但其實持續咗成年都係好攰既狀態完全唔想拍拖
到依家已經3,4年 一個人慣曬
有溝過女但fail
有俾人表白過但我只係同佢傾過兩次偈根本都冇feel 不過佢表白都係想斬纜

分咗手更加明白 如果你自己都唔愛惜自己
咁都好難識得去愛其他人
以前拍拖慳錢 咩都唔捨得買俾自己
散咗之後先學識對自己的好啲

佢有另一個咪祝佢幸福囉 同佢都過左去

係 對自己好啲仲開心

唯有咁樣唸
唔係自己根本過唔到
但心入面仲想對佢好
仲好掛住以前一齊嘅感一齊個陣嘅甜蜜

掛住佢真係好辛苦

分手差唔多三個星期
一開始佢都有求我 但我好狠咁拒絕左
呢兩個星期我每日每夜都好掛住佢
我知自己係真係好愛佢 好想挽回
呢幾日再搵番佢果陣
佢同我講佢已經唔想再依賴一個大
習慣左自己一個
佢話再同番我一齊既感覺已經唔同左
我好辛苦 放唔低呀
有冇人可以救我
好內疚 好後悔點解果陣要咁樣對佢⋯

時間耐左只能講無咁痛
但一直覺得除左佢好難再搵到第二個咁夾既人

或者再也搵唔到

佢可以用一星期忘記我
我諗我成世都係掛住佢

完全同感

你搵到下個就忘記到佢架啦

唔好比自己後悔啦 珍惜目前同將來既

唔同意，因為下一個有比較
除非第二個係壓倒性地比第一個好

否則你對住第二個果時，
都會覺得第一個係有D特質同話題得佢先有

其實好憎啲人口講放唔低又話好愛好愛
轉頭又同第二個一齊
啲愛假架?
定係當第二個係水泡?
真真正正學識一個人獨處好過啦
下下就係靠人地 搵人黎攝時間

咁都要繼續move on 㗎嘛

move on唔一定係搵第個
唔係光明正大要move on就求其搵第個做水泡
學識自己一個人獨處 自己行落去自己move on

分咗手 但覺得鬆咗口氣 做返自己感覺好自在好開心
各位加油

佢話因爲掛住我所以返轉頭

咁一係同佢傾下啦 有啲野係溝通 你唔講繼續係咁段感情好快變

我唔知點開口傾 個陣我求佢一齊返 佢勸我放低講過就算一齊返都唔會好似以前咁

雖然你講得好啱
但獨處地move on 係好難好難
所以好多人都選擇搵過個

我之前果個都有咁同我講過 所以話有啲野變左真係番唔到轉頭

第一次失戀，係對方一句sorry 令我徹底死心，完全知道呢個人唔再愛你。呢句係我地最後既說話，我亦都啪一聲企返起身。

反而因其他原因分手既先難放低。

好忽冷忽熱 今日佢對我又好咗

需要時間
此際回頭望
原來並沒有事

之前鬧過兩次分手 但佢最後都有搵返我
前幾日又再鬧多次分手 兩邊都有錯 我已經lur哂地 佢話要諗多幾日 仲等緊佢覆

我果陣都係 佢對我好好 好似情侶咁 但過左幾日突然同我講都係做番普通朋友

咁呢段時間就認真反省下自己做錯啲咩喇
我之前就係錯完唔理 氹番佢就算 之後又錯番同一樣野
跟住就番唔到轉頭架喇 襯仲擁有記得珍惜呀

加油增值下自己！

時間會令自己諗通啲。過耐左，就會覺得冇咩野

其實都唔係好犀利
最初分手果陣我真係勁傷心 做咩都冇心情 自己一個果陣仲諗到喊
不過諗番有啲野真係冇得勉強 既然都發生左咁唯有接受啦